［集氣花生］點樣表白最好？

識咗2個月 已經出過1次街
黎緊星期五就約咗佢出街 想整個好sweet既表白畀佢
利申如無意外一定追到

一定有意外

唔好啦

識咗兩個月，出得一次街就表白

因為我feel到大家都對對方有感覺

兵的感覺 利家閣

無可能架

青頭test pass

喂我唔接受你架 上次出完已經唔想同你出

唔好咁喇，我唔想遲下見到你開post叫春